剛返新工2星期, 0工作量, 好驚, 唔知點算好...

剛返新工2星期, 到今日都仲係0工作量,
怕佢地唔俾我過試用期...

對比上一份日日都返9收9, 冇OT錢....
呢度真係好好, 但好到驚....有點怕....
人始終係犯賤.....

身邊同事都係咁, 見佢日日都上網睇劇.......

介紹我入去做

返到有點內疚....
其次...怕佢地唔俾我過試用期....先會0工作量

可能係部門撐人頭
冇野做咪自己增值
再唔係搵過份

我都係
返左一個星期 0 output
不過過幾日又轉新工

有冇得介紹

介紹下

imposter syndrome. 總之有人工就得
你DEPT 唔會死錯人

唔鐘意, 就搵過份工啦, 冇惡意

等到試用期先啦 不過狗西多數延長試用期

Contract寫返9-6
但實際見大家都係返9:30(食埋早餐成10點) - 5:30
有次成班提早話早D收工... 話5點就閃人....

我都返左成十幾年工, 剛剛轉工先知出面世界係咁....
以前OT冇錢, 仲要日日實際8:45就返到, 收工就永遠搞到8-9點... (contract寫9-6)

坦白講好唔習慣, 好冇安全感....

認真，你唔做就介一介紹我，想等退休